帶馬歸槽勁啲定猛虎硬爬山勁啲？

梗係曉曉曉勁啲
八極拳先係最勁

推

樓豬可唔可唔好成日出啲無人理嘅膠po...

笑死樓主死毒撚

旋風18腿勁啲

夠鐘食藥喇

少爺仔是咪死毒左

食曬了。。。

唔係，但第一腳要踢死顧汝棠

第二腳踢死顧汝章，btw係死唔係毒

帶馬歸槽嘅setting係剋上三路武功，一伸手出去就斷左

樓豬精神分裂

榮德你個畜生！

但係隻腳係廢架喎

食曬啲藥了。。。

識食緊係一次過食曬

on9？...

青雞面

猛虎硬爬山直接爆頭，點比

斷手喎

今晚打老虎勁啲

霸王硬上弓勁的
完全擋唔到

大馬Rachel